（考子）2500-3000出部電話比老母

佢話想要玫瑰金
暫時淨係諗到 samsung C5 C7

仲有咩好提意

thx bro

孝

中價機C5 C7唔錯
自己都用緊C5

孝手快打錯

c5 舊電得2600 會唔會好快無電

一日叉最少一至兩次